Můj nejlepší kamarád se jmenuje QQQ. To je můj starý známý. Mám ráda QQQ, protože znám ho už 5 let. Má tmavé vlasy a krásné očí. QQQ je starostlivý pravdu Telefonuje mně asi každý den. Vím že, kdyby měl víc času, telefonoval by každou hodinu. QQQ vždy říká jenom pravdu. To se mi moc líbí. Je trochu žarlivý, a nelíbí se mu, když chodím do kina bez něho. Ale docela tomu rozumím, protože všechno nebezpečné pro mě. Líbí se mi jeho úsměv. To je nejkrásnější úsměv v mém životě. Chtěla bych bydlít s QQQ spolu. To je můj sen.
